有無巴絲熟辭職通知期?

想問下如果我7月25號遞信 我上網睇就話應該8月24 last day , 但係8月24係星期六 咁last day應該會係 8月23 定8月26？ thanks

點解唔係先問HR計埋假先？

直接叫HR計俾你，你就算9up完邊日HR話唔係都無用

識玩一定係星期一last day食埋星期六日嫁啦...

8月23呀

26/7 遞
last day 25/8
最後返工日23/8

25號遞，24 last day，撞左星期六 23 就係last working day, 但計 final payment 就計埋24號果日糧比你

正解

直接出EMAIL 問佢, 咁你有BLACK AND WHITE.

有時你個通知期要前面蝕一兩日俾佢係冇計的, 為左食埋個星期六日.

Last employment day 唔代表last working day

直接問HR啦，我之前既公司係計8月26日既

8月23

識玩梗係星期日last day
做咩星期一都仲要返去

咁啱都想辭職，等26號至遞先